唔好忘記陳同佳！！！

你條仆街間接害撚死幾個人
林鄭要還你都要還